想問問 呢排係咪接觸親個肺炎患者都賴野?

連啲醫護帶 gear 都中

傳染性好高
家庭有一個中就全家中晒